呢張相入面 邊個係樂壇天王 邊個係瘋狂粉絲？

左下角變型俠醫同光頭佬好似幾搶眼

stop making stupid people famous

變型俠醫仲搶過佢

我覺得全部都係粉絲

yes 佢自我崇拜

做fans幾錢個鐘？